好唔開心，點解我IQ咁低咁蠢

人細個捉棋+睇書，令到佢天生已經高既IQ更進一步

我天生IQ低，細個好鍾意睇書，同屋企人成日捉棋，結果都係智障

識得一個聰明人令我覺得佢好細心 觀察力好好

詳細唔講廢事自爆

佢係理性+感性兼備最強大腦

感情豐富但要運用邏輯頭腦既時候可以好聰明

同我捉

我會激死你

現實中識得D人一係話聽我講野想打死我

一係話我智障

想試下國際象棋

朕感情夠豐富未 不過太豐富搞到痴線 屌

捉到鹿唔撚識脫角

邏輯可以叫做冇...負數呀...

由細數都好差

中一開始補數補到中六

屋企人逼住補

講真我寧願自己俾怪獸家長折磨由細開始做補充練習

反正我十幾歲果陣都係好暴力對待自己 有咩所謂

細個玩過

不過真係玩者

唔係用黎訓練大腦

屌 我係智障

又踩低自己

老婆你係咪係出面有第二個

咁係事實丫嘛

我識得一個人真係好聰明

讀電腦寫programme好考邏輯
當然要讀得成先叫做有料
佢畢左業喇已經

同埋佢又識捉圍棋又識玩音樂

簡直理性感性大腦兼備

觀察力超強 好細心 分析力好好

利申我唔係對佢有不軌企圖 更加可以叫做羨慕佢

冇呀

我同妹都係早產

差12分鐘

好想知點解佢聰明過我咁多

屌

我都係智障

同好

有人同我講野

我冇辦法個腦即時LOAD到

無法分析佢既用意

佢想點 佢想我俾咩反應 佢想我做乜 佢有咩情緒 我點回應之後又會點...ETC

唔明點解自己明明冇料又蠢 但偏偏咁想有成就 同自己天性對抗係蠢上加蠢

我覺得自己IQ 都好撚低

灰到核爆

12點幾左右會訓

我用文字好好多，對人會緊張load唔到

sam here

所以呢個世界先有蠢人同叻人

我都係

上網同人打字傾計對方話我好明佢 / 估到佢諗乜 / 分析力好